［世紀對決］OK定7-11？

OK 正評
7仔 負評

個期邊間平咪去邊間

Ok啲阿姐成日俾錢個陣提我有咩優惠卷可以用

OK，7啲人好閪

7仔間公司仲閪